兩男隧巴爭位開拖 同告受傷被捕

早上約6時39分，一輛由中環開往坪石九巴111號線隧道巴士，車上兩名男乘客，懷疑因爭位坐發生爭執，60歲姓韓男子先出手，一拳打爆姓林(38歲)男子的鼻，林不甘示弱還擊，毆傷韓的頭部，其他乘客報警。

巴士駛至九龍城太子道東近李求恩紀念中學附近，警方將巴士截停，經調查後兩男涉嫌公眾地方打架被捕，林鼻傷淌血，衣衫染血，與韓俱送院治理。